SHF拉打特攝綜合POST952 火雞大引戰完了吧如無意外

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 未知

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

留名瞓覺

[/quote]熊貓我個人覺得算最好睇[/quote]
當真係既開黎睇下
呢期只有睇破壞不在場證明,將戀愛進行到底,dasada,絕對零度2020,女子高中生的虛度日常

例牌野1.4

準備走數系列

只有我是17歲的世界有強龍紫

到
一切只是開端

新手留名

lm

新po留名

熊貓反而啱我口味多啲啲劇情有笑位又有懸疑位幾好睇

樓主老婆

近期淨係追緊佐藤健嗰套

呢套會睇

有無人有追homeroom

得閒開黎睇先 有佛祖應該好笑既

邊個做

豪快藍做男主同月讀有份做嗰套

用錯色

啱啱開始追奧山果套幾好睇
本身為左奧山睇，點知原來仲有比嘉同今田美櫻

哦 做老師個套 好似漫改黎
就咁睇簡介好似唔係好吸引咁

好似仲有亞蘭

個角色幾痴線，男主好似集集都全裸

個套劇陰公囉....其中個主演搞不倫 影響收視
比嘉好有氣質 沖繩美人
今田正係正 隻眼大到有d假

唔係grand blue先係集集全裸咩

常駐有亞蘭同手裏劍老豆
仲有剛同快盜藍客串

臥底西支持狙擊四天王 即係咩

估唔到Beast仲未跌到好似Accel

今日賤兔story唔知去華納搞啲咩

訓教之前仲見到新po
留名

卧底西，你咁樣衝出黎好難唔覺得你係鬼喎

咁快又新po

互相支持下姐

由於冇睇OOO
今日嘅世界大戰唔關我事
出咗去MK搵到散賣色紙

輝け流星の如く
黄金の最強ゲーマー
ハイパームテキエグゼイド!!!

想入番part 3火雞張色紙

第一張圖咩事先

個個都知你咩料

四塊嘢個價都企得幾硬

btw唔係屠龍咩

換咗幾個po啦
又唔睇po頭

本身無無唔係閃, 今彈加咗閃再靚咗

互相友善支持

我都係睇到實物先知係閃
即刻畀錢唔諗

真係次次都冇睇

咪就係
學埋黑洞啲野

幾張都想要 諗緊散收定一盒抽

預鳩影嘅都唔睇

當初都係因為無無入色紙坑

一盒抽啦

大家好

你好

喂你想點？

巴打晚安

咁夜有咩搞啊ching

依家先發覺？

時王正確使用方法

御用沙包

做功課呀

新入坑好奇想知點解零舍係得accel隻真骨咁慘情
係隻野有問題定其他原因？

隻野好高質 成隻都係噴無咩成色 配件足
係衰人氣

唔准咁講阿 唔包廢老時王架

十年後睇覺得a哥幾靚仔

不過兩個主角再勁爆靚仔啲

原來已經十年

zero one架車出左幾多集？
真係好撚靚 必入

早晨...

一隻手數曬 好似

早巴

除左對刃B應該會碌晒地

日本仔都搶到屌晒鬼

復出點都有一兩集光環

佢除左嗰戰要救迅先瞓低 其他fight都係撳住嚟打

其實佢無論勁定廢乜都可以賴係ark既旨意

真 等睇點洗白

今年zero one d武器係咁交換用
我以為要買車先有文件包
點知要買埋二騎基本form 大出血

扭蛋

01 閪手
不破 炮劍
刃B 閪手
滅 弓
迅 閪翼
閃蝗 斧

Gun mode應該都喺不破度? 另外車應該點都有啲野跟 可以ff下 或者回歸初心

又係呢啲19小擺設係幾有心思不過

睇落隻隻都唔錯咁 可以入手

以後我都會用呢

單買囉唔算難
再唔係爆多盒

話說五點幾都仲有三幾個巴打未瞓係咪癲咗啲定係真係農夫咁早起身
小弟係到同各位講聲早晨

我唔係香港 早晨

早晨呀老註

民情洶湧 快啲出第三第四次衝擊 平民憤

跟咗仁王預可以快過日本仔撳到

嘩好吸引呀

都成3000起

咁多舊嘢差唔多啦最主要呢排消費意欲低驚佢啲銷量⋯⋯⋯⋯

你開心啦

開唔中心頭好開咩心？真骨就話姐

一係無野一係撚咁多野

好正

Csm好貴 買唔起

實有機會既

只要佢出csm neo decade driver 賣腎都要田金

唔一定要日本卡 找到數就得

早
橘先生貴到呢

出埋卡里斯有埋弓玩

睦月耍棍

早

早 雄哥

痴線

雄哥好野

笨大幾時正常過

笨大先系最大炒家

拉打情侶戒係攞景定贈慶

佢原價賣 炒係轉售果班人

Be the one個隻幾好

係幾好 不過用唔著
如果出shf會更好

瘋狂合體

西西早

龍我：打咩 （即場合體）

突破盲點，情侶戒無話一定要一男一女戴

西臥西早

大家早

早窮人 早乳
咁早就分化

可以瘋狂出入馬場了

早 今日條csm唔挑戰啦

早馬場

頂更

慳返

原來今個月出耳機有無巴打有訂到？

做乜鳩

連你都狙埋一份

有武肺喎沙田個個

大乳做乜今日咁興奮

早～臥底西

只求巴打自拍

早射

好野

臥底早

留名等睇相

早
今晚磨珠都好

返去見女上司啦

咁都好嘢？

諗起都都興奮

有無絲打自拍

我記得港魂好似有上過依個DX

早孤哭

哪有閪瑞拎咗

雞雄哥好嘢

早上的雞雞有壯食

又係咁

下起身上堂就有

臥底每日炮擊乜空

閪瑞霸權

又得姐

理想

現實

勁野

訴苦派對

真心支持的

ff下薯片搵墨一齊片拍開箱

今晚會早啲入嚟

兩個都正喎

薯片自己玩

下面要再買dlc先得

聽住先

呢度冇絲打的

有鳩的絲打

早D黎世界大戰

係都搵izu啦 點會係墨

一粒超心珠都冇 想刷返粒

屌屌屌屌屌屌

izu係劇集集戴
睇完轉key段片想睇佢2個搶住戴鬥鳩

百屌圖

要買腹肌嚟爆

狙擊手們早

二叔

姐姐早

真人

無皮套嘅Kabuto

在腦海

好安全

好貴

正常既咁多野玩好似支槍好玩過劍

但玩劍型好多

今晚早d上黎做蜜蜂竇呀

好難想像到幾廿歲人玩csm個樣會聯繫到個＂型＂字

真呀
玩DX都比老母話低B

咁你聯想下波蘿波蘿打先

好 盡早

玩個dx同csm都比人話柒

會好似壯仔咁比人話都變唔到嘅

繼續

早乳

怒氣再次燃燒

又要入黑洞

鳩叫完都係無變

終極我壯

啪早

阿！！！！！！！！！！！！！！！！

你打夜啲我咪可以黑洞出返黎

龍哥早

怕黑不了

你瞓未

張圖好似山寨版咁

舊版嘛

泣泣熱線

琴日訓左啦 而家夜晚8點幾啫

預告我都放過上黎
二叔日劇通常做反派打手

今日有嘢要f5咩

01都係

一見到你個名就想問你瞓未

上次kiva腳都係？

無
撳下啫

好有愛

泣泣跟咗你 11點幾都話太夜

撳定感恩節大餐

佢打其他機咋

美仁仲未有再版build?

你今日瞓咗未

美仁遲好多

係
劇組拎黎做梗

雖然拉打正篇/劇場都有客串過 就好似faiz第一集就化左灰

女上司召喚

睇fb又有人隻OOO斷手 真係寧願佢唔用新關節

脆骨雕

唔會無左免運優惠先上架咁pk掛

yo

唔怪得要再販....斷咗等人再買一隻

Rider time 龍騎

...印象中再販都會改少少野

如果會改都想買多隻 斷咗可以有後補好彩佢唔係其他真骨都用呢款關節 淨係OOO先咁
如果唔係害埋其他系列都咁易斷

港魂d新年快閃唔知delay到幾時

唔係今個月尾派？

佢月中先會有email通知幾時出貨

美空巴早
你買咗咩？

唔止舊平成好似有幾次客串 鳩屎劇場又係做反派

咸豐年代嘅古迦 同天道都有改少少 好似係

修眉夾

收到風日魂閪冧

日魂csm又死ser

早

之前買到csm 電王同hyper zector

又想開戰

係訴完苦去咗劍盾

聽講你有份支持
睇一睇置頂

你本身有kabuto gatack?
咁遲先買hyper zector

係眉眉啊

支持你做樓主
唔支持你開戰

反對任何針住美空嘅戰鬥

呢張唔係好粗啫

本身有喇 hyper zector我太後知後覺 炒到800先發覺 之前見y拍直情1400唔怪得y拍會執

戰隊舞太難 不了

如果我狙擊臥底西呢

仲有貨

買唔到火雞唯有買CSM格連平衡心理

呢張呢

二叔靚仔過水嶋囉

私人恩怨嘅野 支持西西

今個星期有得睇

哼

又巴士水潑

我仲f5緊亞美同森林 係咪好天真

唔好俾佢分化

無追戰隊

可能會有意外收穫

唔覺

原來你一路冇睇真花

初頭追咗十幾集 個紅唔啱睇
真花主角嗰啲有睇

嘩 早

慳返啲時間

本身想話上年唔覺有前輩亂入跳原來係youtube度

幾好啊 個紅幾靚仔

上堂催眠用

睇yoda

不了

Miss panda又幾多特攝人客串

走堂啦

又推人去戀童返乃post啦

走堂去生壯仔啦雞雞

19 歲都叫係 咁筒井叫咩

格連賣斷哂 好多人要平衡心理

唔知港魂醒唔醒

衰11

csm真係唔驚

信者得救

要潤

衰鹹濕

躝啦

fbi

csm次次都開二三次訂

鋼牙老豆 女法師 戰隊都有幾個

港魂仲未起身

食飯時間先講掛

已成關注既post

我都無追戰隊
但我有買真花寫真

咁快又新post

乃團入侵小圈子

走啦
我成日走

今日都走左

代人地老公多謝你

臥底收皮

上堂不了

AI d 面顏真係幾正，佢真係比個角色救返

人哋老公為咗儲齊一套卡
好似買咗超過5本

集集都賣萌

但你無買黑崎

同意

Keep going 繼續post

幾cute，但劇外造型真係唔多掂

佢唔止五本啦

我都冇買

Bam

要bam 嘅話你仲引用做乜

咁咪好，多種style比我玩弄

貼女貼到變成貼男仔丁丁

黑洞份人係咗嫁啦

正想講

雞龍哥好嘢

who.gif

幫推

你唔買我預左架啦

講還講...

Chok樣個下好銷魂

講開又講 佢ig成日同人玩你問我答

秘密共有

要一

希望下次問到

有冇人問佢做咩成日化咁濃妝

代答
工作需要

3本馬場、1本真花、1本霧子
啱啱好夠5本
黑崎留俾你

支持下黑崎BB la

睇呢條片 夠晒pure

佢日常個妝都

睇幾睇 有啲似依家做緊既女同事

我接受唔到呢條片
點解我毁左我對izu既形象

呢個樣好得意
我新老婆鶴嶋乃愛

女同事好嘢

你有女上司

無女秘書個樣咁正

你肯定

今日先開閪手嚟睇
兩組銀仔都無事要吹奏日版了
長毛.jpg

每日f5呃自己

今晚幫我睇埋

又唔係乃團

係呀

好
睇完就收返埋 等人間體

Ho jeng

巴打真識食

濃妝我ok, 未試過呢type

Jo

日森隻雀上到19470又搶唔到再販，搞到想棄左隻貓

瞓啦

成日叫人瞓

音效

聽日要返學 今晚會早瞓

一定仲有機會既

其實有無人中

今朝連預巴都狙埋一份，已經變成狙擊六天王

哪有

Full set要1

表面上預鳩係講瞓啦, 實際上佢係講瞓啦柒頭

你琴晚都應該要早瞓 玩咗成晚咩都冇

又雙入

預巴已經唔係第一次

拆穿你

孤出行版訂價
港魂係咪又唔做嘢

成4000

好過去搶

小巴我大佬 叫我訓啦柒頭都得

邊撚個小巴

哪來的小巴

仆街 預巴預巴預巴

屌 又有新名
小左架啦

原來話你喎仁王預

想搵窿捐

笑4

貧巴

等我潛陣水先

...點知一見有就醒曬

等長頸鹿算

都係等長頸鹿

想走叫仁王預做小巴你都幾大膽喎

召集狙擊五天王瞄準目標

註蛇好嘢 狙擊 狙擊

準備要敗走

其實根本就無狙擊4天王
由始至終只有1位狙擊天王 - 預巴

窮人巴笑死

我都覺A哥幾靚仔

熱愛和平

w d男角幾高質

大人有大量

狙神預

小巴

點都係大巴啦

..w 有集交代佢嘅故事睇到瞓著咗

唔係四個咩 幾時變咗五天王

今朝我一上水就狙

更正返啫

黑崎 me 膠羊 臥底西 仲有個靜靜地嘅女上泣

想後追

留名等後追完自拍

你又玩呢味嘢

原來女上泣靜靜地又有份

accel真骨咁既款驚佢唔重出trial 利申有舊版

小咗架啦

全新盒殘

有行貨，到時任追

壯老母講下笑咋下話

我都有D衝動 但唔夠恥力戴住影相

媽媽型humagear

頭三個字卧底西！！！

卡比獸

留力等圖

遮唔到佢隻耳仔

壯太有無興趣加入成為狙擊七天王，我哋歡迎你team kill佢

壯老母個名幾親切

岩岩巴打張現實圖挑起左我既興趣

冇

全力協助狙擊卧底西
不狙美空

竟然無反對
不愧為臥底西

無狙過

多謝你唔狙美空

非臥底

你講無狙過我定美空先

臥同卧邊個先係正字 好似一直打錯字

壯老母好波

狙過你臥底西 無狙過美空

不嬲主張靜靜哋由佢過去

壯老母好樣

正評
終於有gif係唔關我或者美空事

留名

靜香把聲做乜尻

又狙

狙神預出擊了

臥底給力啊今次

給乜撚嘢力

佢次次打親唔關美空事都會有人狙擊架啦

大龍老母啲對白痴撚線

食飽瞓醒
小巴你好

綠渣定紅渣

黑泊好嘢

紅渣邊個揸

泣泣

任揸架喎

屌那星隻ggen都未白金

琴日太專注雀仔賽事
冇為意不破條新key都開訂
仁叔得返啲炒價嘅

五金舖

瞓醒可能953了

小巴哥

千手大雄

白金泣

亞美我喜歡你

千手大雄雞雄

睇上圖定下圖

阿美求下你比隻火雞我

靜香把聲

直頭唔記得咗
雖然本身都打算等現

噁心 去死吧

轉一嘢先啦

千手大雞龍

等現我又驚好似金屬蝗蟲咁

小巴 壯老母 黑泊 雞雄哥 依度太多花名

千手vs我壯

雞龍哥先啱

誤會嚟

咪就係

仲有女上哭 傻哭 mk註 mk國 死Mk

講起我都驚驚地

波波龍

人地一早叫你瞓又唔瞓冇精神咪搞到而家咁囉

波波雄先啱

老註你好

都係講緊佢

一場誤會咋

乜鳩

MK早

噚晚見到波波雄正面迎擊猛牛雄
好撚威武

下

琴晚你地又唔同我打機
Very 失望

乜撚嘢

爭凳仔嘛

恭喜大乳又有新花名

運費應該幾甘下

大直路，差幾隻only

大金 冰魚+碎龍
細金 冰魚+痺毒

輕鬆啦

白金之路差幾隻大細金 其他做曬 寶物環境生物做到傻

明眼人比人秒晒

大把冇骨氣嘅人

企硬唔買

590作參考價錢

阿妹前排好搏

59一隻都唔屌佢啦明眼人

唔講唔知系列

靜靜地

講緊咩都未知

明眼人賣火雞呱

真係唔講唔知

藍精開咗火雞 俾人秒曬呀

睇嚟火雞開賣個日都應該要4位數,
搶到咁同上次kiva差唔多

早排蒸粉派個爛9口罩都比人話香港良心啦
唔洗食炒真係理9你死(親耳聽自稱黃講)

可能真係得一隻未比人叫藍精之前個網都好似得十盒真骨

隔離po 見到

新手一問 細細個就聽過呢個名 仲未收山咩

佢算係咁 唔好狙擊佢啦，話晒都係同路人

Diu 明眼人點都唔買

純粹好奇問問啫

手氣幾好

肯定係同路人？

認真?好似買兩邊咋喎

kuuga

其實今次有分別？

我冇乜第一彈我覺得幾好

之前果幾彈大雜燴 好似係

但佢fb好撚黃㗎啵

咁今set幾好，一次過補返之前d主角

條csm 第一水都好似未完

唔好諗咁多，到時再算啦
you are not alone

又唔係主騎邊有人氣

FB已經有人開post問有無人買到,可以點名睇下有無人彈出彈入了

有頭威冇尾勢

你肯撚定係臥底

希望MB2號機事件重演,人人有火雞撚

小左架啦
笑4
小巴，前面有落

炒燶！啪啪啪！
炒燶！啪啪啪！

啱啱上佢fb睇，啲人屌緊佢內部認購，未出post已經截

青山醫院落唔落得

全部中途唔撚比落 到青山先落得

扮有開訂 扮多人搶

係人係鬼 清楚哂

皮已正

做好自己算

精品 你好, 亦可以到任何一間門市預訂, 謝謝

大事大非既時候都有出聲
佢係中佬仲要高達谷主 大把廢中識佢
佢都咁高調靠邊 我當同路人

佢有WhatsApp

個trilling R

條CSM係咁試玩俾人聽引人買

對唔住，我係餓底

藍髮比古洛 北美PB 4月2開訂

點解啊

咩2c

Siu4

臥底西都冇點得架

臥底西唔係花名
係真名

咁要有蘭花西了

唔知日魂幾時

大乳專用機改價

你都識講係DX啦

係老母心目中DX同CSM係冇分別

你講個價錢比佢聽，佢就會知
雖然結局都係屌鳩你浪費錢

同一樣係$2000，我屋企人會容易接受隻metal build多過接受條腰帶

雖然最好都係會俾人屌晒錢

點解MB佢地會接受多啲

MB觀感靚，質素高，同無咁阻訂
腰帶對佢哋黎講係低b低年齡層向

琴晚你又嫌棄我
諗住等你入返嚟同我打 結果你又自已出去打

咁以後叫我花名可以啦
叫花名親切啲

小額助養笨大百貨

好呀臥底西早晨

兩個選擇：
卧底西
爛西

自己揀

呢件都唔錯 買得過

我都訂咗

臭西有無得諗

碌葛早

無

你買左咪係
滅亡迅雷臥底

咁我投爛西一票

街到撞衫勿相認

係既爛西

聽得最多：得聲效發下光 又唔係真係變到身 咁要幾千蚊？

咁多人買 又可以信和相認

2號機開波都炒左陣先回落，仲要講左有夜色版...

門市牙月份 沖啦伸手們

想要OOO但未放工得個睇字

你唔係開訂果時咁岩係信和的話可以唔洗考慮

想入多隻砌combo都咁難

諗多左 等睇好快截單

唔知啲人今次放五月雀仔單要+幾多錢呢
記得之前有條友放五月電王單+成幾舊水

準備睇fb精彩演出

尋日走去五月舖頭問有冇得訂又話無

五月既話可以收番對跑鞋了

等老現算 F5到神經衰弱

大家可以回家了

完

三個都高汁

五月不了
雖然有張電王單

預鳩呢
等你貼嘢呀

好悶？

快到呢

等睇fb精彩放單好過

想等睇閪瑞大貨一車車炒唔起多啲

好似俾鬼纏住咁
好有創意

秋葉原戰隊

非公認

super akiba red

繼續後追

兩隻斬月都白白淨

咁天鎖斬月呢

斬月個設計好正
但好易黃

阿勇訂csm平過孤喎

名plz

fb收300+400

靚價好嘢

擺pose加油

買左exaid三人set 有愛真係貴d都冇所謂

唔鍾意鎧武下盤關節個設計

我全都要.jpg

下身偏瘦

養鬼仔

20mins

望下圖片模式

sor囉

閪瑞跟我價

睇尻屎睇耐咗，其實明里都唔係太差咋喎

唔洗錢倒貼

慘 呢位巴打睇到眼光急劇下降

入緊

無比較無傷害

咪係
明明佢都讚過build個女主角好順眼好入屋

build女主角唔係龍我？

相比之下我覺得明里靚過美空喎

Be the one

眼光好差

畫得

我發覺好多日劇同特攝都係用同一堆場景嚟拍，好環保

個啲位先少人

收工又係時候上水吹下水

Hea左少少

cctvb咪一鳩樣
來來去去咪又係嗰幾個外景

唔係唔係，即係好似佐藤健番外間酒吧、三年A班間班房、大天空寺飯廳、drive間車房、build間實驗室

留名學嘢

屌你鳩屎有我花音唔睇走去睇明里
gay test黎?

哭巴

好似有集fourze真係去左拍

可能近片場+易book場+本身唔多人去

鍾意拉打真係無樣睇地盤佬同金髮mk髮型師人生閱歷未夠成日覺得好奇怪

花音雖好，但係演技好生硬

見埋壯老母先啦

咁佢地都要地方打躉架

好難有機會喎佢好多嘢都唔啱

你個死mk已經係人板啦

聞說佢啱Tajadol

係阿美訂野成個星期運費仲係未顯示係正常嫁可

@黑崎
掛住你了

我仲以為係片場搭出嚟嘅廠景添

今日玩電腦版

又唔打

你地唔係齊腳喇咩

其實真骨彫塊圓形膠紙應該𠝹定搣 成日搣都唔乾淨

又想回你個名

唔怪得
第一次係阿美訂
Thanks bro

唔齊

淫賤派對有5個人都唔齊

Birth會唔會出真骨呢
機械人form幾型

第5個人好慘

唔通嗰個係你

應該Old news
又有人問美版真骨達人

...苦主系列

個機會留俾苦瓜戰隊吧

陽具撻人 上返水未

都差唔多半年了

由9佢地啦
中親伏應該都係d貪平傻鳩/伸手
玩開嘅應該唔會係冇實體店嘅網店訂嘢

呢層就唔咁亂講

唔敢講所有網店都呃/所有實體店都老實
但至少見到異常地平或者間間大舖冇開訂得間新店開訂嘅就一定不了

突然想集思廣益
有冇方法可以分到係咪炒家

你指乜？依度d user定舖頭

USER啦
鋪頭好易分姐

爛西亂鳩fing大劍

分黎冇用
有諗過自稱自用嘅咪post自己d收藏出黎
但有d可以又自用又炒㗎喎，你都吹佢地唔脹
不過可以留意下一有通販開訂就浦頭嗰d p牌仔
我印象中依度有個英文名user係炒狗黎，少上水唔太記得

N字頭嗰個？

係

力架 但少左個g字

打爛閪龍

傻鳩見真骨兩個字就狗衝
利申：有泰版真骨

不要問 只要買訂唔到火雞嬲 燒錢買u甜微

泰版就收收皮先
利申 : 有印度真骨

利申有中國真骨 點夠我玩

武漢版真骨 到貨要先隔離後取貨
有弱陽性會扣起唔派 訂金唔會退回

你贏，中國版無得輸

只能玩一次....

訂唔到我都想追sic版就算
明明早排先放棄左

應該快啦 之前魂展都有show

其實幾型

一野爆落去

sic好睇唔好玩
留返d錢買d自己真係想要嘅嘢仲好

普通版SIC火雞都係7XX姐
入得過

點知出左音也

嚟緊嗰幾個月仲有位咩

9月仲有位
其實6月8月都仲有位，假設佢係1個月3隻嘅話

你之前都話買架啦

我都覺得sic 鳥系普通版靚過lost blaze
但最想要都係蟲系，不過要有完全體個頭就要買埋重力combo

踢爆me

大佬點跟

貓系SIC都好正

Super tatoba

捕左成日車尾燈都見唔到 疊埋心水等現

之前無研究過sic 幾型喎

修卡COMBO

另一款上咗天價

新不如舊

成個系列有好多隻直情唔見有人放

成隻無慘啲手咁

last blaze ver?

YUP 日仁最平15480羊

同場補多2張劣影

中古品
全新就2萬羊UP

但呢款我覺得靚啲

破壞再生 出糧燒錢 簡單一個道理

如果lost blaze前裙甲可以改返做純黑色會好好多

恐龍好可惜 關節唔多得 上重下輕

你呢個問題 同問大家點開薯片係冇分別

成日睇落似個.....袋

@聖域

我倒晒d薯片，剩係食個袋

係咪Wow左 下個月一番賞

早想要電喉

六合一

我係貪平傻鳩 但冇中伏

之前見過依個日本人影啲ooo sic好靚有諗過買，但見話sic關節同可動有限所以決定買真骨算，點知依家斷左鳥combo

ooo系列已經算係後期產品
關節強度好咗好多了

衝現大軍

希望到時閪瑞大發慈悲85算開$700

佢開700冇用
炒家會掃返嚟開800賣俾你

炒狗:800 +200

放棄

當年$350入手

瑞華行
玩具批發代理公司

預鳩早

青山剛剛放監

係準備訓一陣8半醒返上堂

細個最記得玩具廣告會講瑞華行股份有限公司

早上睇戰隊拉打播到中間就有呢個廣告

Good morning

差唔多夠鐘啦

龍騎，EXAID，BUILD，型到核爆
01 個AI就怪怪地

訓左無睇 點解火箭頭同OOO一齊

我先訓醒冇耐

又走堂

劇集版

早卧

一堂半堂

早預

早窮人
瞓未？

本名嚟

走走下就一個sem

早晨

邊有咁早

就完sem啦

長知識

代預巴關心你瞓未

霸氣
動作戲打到好似拉打咁 兩三下打到本田翼起唔到身

寶刀未老

唔係點會識瑞華行。
後期好似係 Bandai 特約播映。

我又要打到本田翼起唔到身

岩岩睇完

大家早射

魔王果套

早 黑洞

早 啱啱搭完你

係呀 有woz 仲有月讀同法拉客串

個女主角唔太鍾意

淨係知佢配你的名字

睇落會順眼既 搵個太靚就唔付合女主倒追男主
仲有或人老豆

btw法拉有咩

唔係主題曲咩

第4集結婚果個 個樣可能無咁似

好似有份唱

係啵 肥左同出場好少時間

主題曲唔係Official髭男dism I LOVE...咩
幾好聽

記憶力衰退

大家早晨

兩位早

已覆老註

#metoo

清清靜靜 玩下無聊野

仲唔係大撚

大撚既話
應該係我撳到三隻 點睇

好鍾意呢幕

小巴逃生門

你有啦

感激

真係變到身就執行正義啦
重留喺屋企比老母屌咩

早呀大佬

早
又就嚟1001

又上堂

應該係 ‘我㩒到3盒’
最尾 中肺炎啦！

狙擊手們同抖M西早

仲有

1001恐懼症

今日有排玩

射爆

早呀

女上哭早

又有新名

CSM開訂未啊

試下用不推文

琴晚係咪又有咩事

港魂昏迷中

日魂都開二次了

終於磨到

詳情你哋要問預巴

新手留名食花生
@小咗架啦

吓

早
港魂或者閪睡訓撚醒未
我想訂把劍呀

點跟

撳到！撳唔到！撳到！撳唔到！
撳唔撳到唔係靠彩數，訂野前應準備好，睇地圖、上網攞料實幫到。

想要原圖改

撳爛左幾打f5都無
睇黎要玩少兩隻

8月你仲浦頭先算啦

又恥笑

大乳又屈
明明而家我日日浦頭

ded

小巴仲有冇門

喺黑洞游走

唔記得邊度有投票，女主獲選為最醜樣女星
可能因為得罪咗佐藤健班fans
套劇出街之後，佐藤健line ac多咗十萬人

哪有笑

哦

冇野lu,問左今次冇港魂
同上次W一樣

梳囉雞龍哥

訂咗預鳩與我加時光機

油王最近多咗上水

8月先算

狙擊手

55

乳鳩份人係咗架啦

黑洞還時光機未

港魂冇，街有行版訂

新手唔開 講咗先

1001

又扮新手

時光機正 可以比壯仔坐

咁即係閪睡靜靜地

比亞視坐

代理hi

你黎啦

Me